美股離股災不遠了

哦

是但啦 依家日日賺到傻 真係股災再走頂盡都係輸利益

08之前印錢同派錢有2020咁誇張？

日日股災PO嚇鬼呀

仲有你呢啲 post
即係仲有排

每一次覺得係股災走左啲貨
轉個頭又係升到傻左

爆咪qe 驚閪咩

同2000年比都差好遠喎

咁多連燈仔唔信股災
又恥笑印度神童
樓主執生